[麥湯好波] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [594]

=。=

McTom

lin傷咗

麥湯真係有啲啲味道

mctom好有火

炒番場please

做乜出唔到個問號

10-0 未

mctom真曼

望車失分係咪ff緊

#1冇咗華隊

麥湯越踢越好

456未

如果我踢返起，大家比多次機會我唔好成日屌ok

踢得好廢下其實

前幾個PO THANK YOU 左啦

其實講句公道話 山神唔係踢唔到 係同普巴幫既人唔岩key 有波都唔傳比佢 普巴幫一d都唔撚專業

轟2場是但拎到3分就前4啦

你留咗鬚成個吳耀漢咁樣

福狗個負作用真係

山狗咁肥

和都好呀

又係到鳩噏

咪係 普巴揀波踢真係好仆街 明明有技術有才華

但佢依家連單對單都過唔到人

中場最強之人已在陣中
如果玩快速短傳同逼搶用普巴=負作用 mctom仲好

下半換鐘泰希試下

十卜芷若

好過 Martial 盧卡古兩條懶鬼先

山狗今場表現已經係全季加埋咁好

普巴幫

球證吹開nba?

全能到仆街熱血到

SICK BALL

入多兩三球見Chong Garner

紙your是G

一直都覺得山係力不從心

trashford

老實說 係有搏命

g

lan la

佢不嬲場場搏命

拉舒條撚屌柒夠未

Gchi

福狗真係廢撚到仆街

31號邊位

垃圾

馬達彈彈波大師

呢球係普巴放太大力都屌福仔做咩

坦白講 山神做前峰都肯回防包shaw 既位 普巴叫佢行行企企又爭12碼踢 山埃黎 幾好波都冇用 唔專業既球員賣得

山狗同普巴好似比多左波

唔係哈多士廢，邊可能一比零

好彩佢射

到底普巴定係福仔大負作用啲

全季力儲埋落近兩場

收福狗ok? Sob

山一失波肯追翻 依點係抵讚
雖然係基本意識

頂呢球差d..

屌
咁靚都唔中

馬達⋯

拉車

但成名
隊都冇

平安鐘

馬達心咩急

山今日尾機到

成隊

Mata lan啦

山

真核麥湯

好彩哈多士廢
唔係已經1-1

牙福靚漏

哈多士都幾廢

對面個7號仔仲勁過廢lin

你lan

又要平安鐘

洗乜第一時間射

On9先會反福

山交俾pogba個波好靚

山狗好慘 其實幾落力 啲隊友唔比波佢

普巴又變出氣袋

仲要屌福？

山上年第一球入波係咪對哈多士

屌你mata。。

龍刀5中

後抽黎喎清

普巴上左三個月神枱
係時候落返黎啦
呢d球員留係隊無撚用

哈多士今年超廢 炒唔到去死

支持敏敏

普巴

呢d彈彈波正呀
Mata龍都唔中

要，呢球都係福錯

妹你老尾

山腳first touch好靚

山狗瀟到

是但搵個mctom都屌打he狗
Mata呢d就續得過啦

睇佢啲加速都知係打殘咗啦

山右邊斬波幾好

點解之前要打左塞住哂

福

山比波 牙妹

防守差到 如果唔係對面條友hold波唔識傳 一早失兩三球

山狗幾幾好喎踢得

我山勁能到

普巴想點

山著哂火

山狗今日痴撚左線

山打短傳高一班

條直線佢比

用腳

對面廢姐

撚羊又玩波

pogba做乜嘢

禁住踢都未入第2粒

d人話佢打慣左唔識打右同埋已經爆唔起

福仔係咁玩花招

頭先睇住明明山神現哂位 普巴shaw都唔傳 山神寧願傳比福仔都唔比普巴 老老實實打份工d同事排9你你自己都唔開心力不從心啦
Ps雖然山神自從chur完2年美洲盃之後係回左塘

真係廢
羊空左咁耐都冇人跟

山勁到

係咁後爭

今次醒水回傳啦

屌你老母福狗乜撚後腳

佢走位傳波意識都好，係身體質素下跌累事

shaw呢下快d後上啦

人後腳 你福頭又要跟住後腳

玩完未

屌點解肥shaw愈黎愈肥咁

努力去追得失球啦⋯

福仔想學普巴

今晚隊波會試吓打one touch

哈多士講緊係降班膽 成隊英冠料
山狗咁都冇表演就退休啦

明明佢幾次打右都唔錯
起碼我地無右翼，比佢頂下都好

之前馬仔好態都比摩狗雪就因為左山

shaw識唔撚識出波福狗打夠後爭未

10號邊個？

見到福 呢條仆街亂黎 真係嘔血

對面只係拎得14分既垃圾
今場入唔到3球都摺左佢啦

山狗打返係阿狗最後果季既正中鋒可能係出路

速度無乜降到
是但啦

今場波又可以撚下班迷he狗

贏又屌 輸又屌
今日踢得好 又無用

麥湯現晒位撚羊唔回俾佢

哈仔水平似英甲波

個人能力差幾班得心態係一樣閪

上次巴塞就輸佢呢d波

可以試下學阿狗咁插到入去小禁區邊嘅？

對面又廢又hea

Jones

宗師咁都漏 cls

白LIN 頂得好過屎波好多

又變妹巴

摩狗弱智就咪提啦

等睇ddg救唔到

中場屏障始終係差 成日比人中間去 拍波又慢

普巴真係要賣 福仔佢地都係比佢d氣傲教壞哂

好多時JONES SHAW空哂， 可以轉邊
但羊好似睇唔到咁

Shaw用波好撚粗

lm ddg派膠

廢jones走甩人

Shaw後上太慢

以前禁區外想入佢真係好難
而家

Matic呢球等左咁耐shaw先有意識上黎

唔想禁鐘仔呀

29分鐘菲爾鍾斯啲body position真係錯晒

場波娛樂性幾高

羊啲傳波唔準
佢自己都冇信心先成日大腳向前

普巴學夠E巴未

同蘿蔔臣差兩班

企位差加轉身慢

咪撚妹啦 得失球呀丈帝

還我連加特

但係佢對自己盤扭好有信心

其實踢得好狼狽

如果蘇蛇是用呢個4312一定要買隻可以左腳用到波嘅中堅

妹俾人屌了

踢落兩隊五五波 痴線

曼聯最唔鐘意就係控球啦

做唔到波上去都好大原因

不了

妹 又比費倫屌

Sob教妹轉身

邊場唔係俾人打反擊成班滕晒雞許許許咁蝦碌回防

轉去打屈福算
兩隊都唔知踢乜柒

聽費倫講都唔撚理so sir

佢心入面應該屌返佢

費倫屌人

小心放返妹上前d啦 岩岩上任果陣咪幾好 而家又要佢返去妹

好悶

宗師黃

除左白LIN同細緊 個個都鐘意熱血飛剷架喎

啱，四大皆空嚟玩保守 cls

一代真係英冠料

放妹咁前我驚我地個波中場都過唔到

32分鐘又唔知剷乜L野

垃圾jones呢啲就續約

又熱血左...

似對狼隊個場咁 下半場有人自爆

對住降班隊踢到零氣勢妹下妹下

對旁尾都咁

好眼訓

隨時拎多張牌 提早放假

而家都過唔到

踢隊班長踢撚到咁

有時真係睇唔透，班撚樣係咪真係咁廢

垃圾宗師下件去對面踢英冠算啦

Mctom灰左 得佢迫

普巴咁能樣都俾人搶到

蝦多士tikitaka

點解踢到咁亂

56:44

好廢呀，對哈多士都踢成咁

Sob啲波

逐個秤唔廢
夾埋就好撚廢
成班好似未夾過咁

唔吹就返轉頭啦on9
係咁邊跑邊舉手

妹跑得咁慢架咩

普巴個種閪

後場好撚多無謂交波

進攻足球

福狗

Trashford

垃圾普巴

打隊降班廢隊都要打保守龜縮係咩玩法

馬達呢下一控一轉身一交
lin一世都唔會做到

講真蝦多士已經無前場緊迫曼咁都猜唔順個波

Mata咁好波唔續
笑死人

生性少少都3 4粒了

Mata廢到 傳波都未識

佢比上面山神會好啲

又一球 仲廢過渣古

好重摩狗味

對榜尾都踢成咁

對住隊降班隊都咁，成對玩乜

福頭

仲話傳球大師

全隊波冇人職突破拉空 on99禁行黎行去
有一排達洛達仔狂插花過人 咪踢得好囉
冇突破點好難搞翼一定要買

伊巴 --> 福, 大幅downgrade

好似體能出現問題 個個都跑唔起

jones果種廢

唔知係唔係對手問題，mata係值得留隊

廢到

究竟係sob問題定班球員問題
打進攻足球唔應該係咁架啵

真 連傳球都唔掂都唔知有咩用

邊有打保守
講到有得揀咁
純粹喺我哋控制唔倒個波

俾d火認真d啦頂

JONES真係廢狗黎- -

垃圾福

山狗都係 jones 88

遲早失

白lin 係隔離真心將佢比下去

還我史波

呢下shaw無返嚟都有啲責任

jones你走啦

呢隊垃圾 下季唔方好

人地無野爭都跑得多過你

好廢

後防搞笑

睇唔透, 人地已經冇鬥志, 冇戰術, 冇技術

我地都攻唔起

宗師我屌你老母

屌你老母鐘斯都痴撚線

流川on9 ga?

鐘斯

on9 jones

幾時賣宗師呀

約已續

一代宗師

onl9 中場無人返嚟接應

屌你啦鐘斯

DDG 又救全家

屌曼城都唔係好遠姐走啦屌

Jones 真係好撚廢

Sell jones la diu

垃圾英撚

Jones果種廢

英人真係好撚廢

成條後防d英人都好撚廢

懶醒由得DDG斬上去咪算

所以點解SMALL咁多年都食住JONES
SMALL騰雞極都一腳清
JONES 今年都幾次腳震醫院波

踢緊乜鳩

班英撚真係黎搞笑架喎

鐘斯仲廢過馬迪打中堅

好撚廢啊

鍾斯仆街啦

升青訓頂佢個英人位啦

如果係麥佳亞就唔同了

仲話想炒人幾球而家未比人追和都算好彩

Onlun9
被人射完之後個second ball冇人理
逗埋嚟個波又比人控倒

Shaw d crossing

Jones真係on9仔黎 連續兩球

係咪想跣尻ddg

jones真係唔岩中堅

成日話要後衛用波嘛 咪用比你睇囉

還我smalling

文西>jones

山狗個人能力真係仲係度 其實係成隊波閪

鍾斯真係好撚廢

jones屌你老母

中楣 頂

勁果啲唔續
啲玻璃啲垃圾就狗衝去續

中柱 =。=

Jones成日煽9 DDG

JONES連哈多士都打唔掂
今年先續完份新約 應該夏天叫佢躝都有困難

事實

鐘斯走啦
屌你老母

blind 仲係度既話應該 cb 一哥

福企企做咩

踢好啲啦

中楣

咁咪大腳囉

企定定

依家呢場波係咪摩佬教架？有咩分別

jones 係on9，
但你成個後場得妹迪串連你玩撚咩

咁都頂到係咁

中柱

用波中堅渦

Mata

都係老問題，個個冇波在腳就唔走位

妹真係要推前架有眼睇

本身續史摩都算
續埋JONES真係唔洗玩， 仲要120K

仆街，叫阿妹打中鋒算

Mata斬得靚到

梳爾條撚屌成日上到咁前又唔出波做乜9

咪又係鳩斬 懷念費蘭尼

班傻尻咪成撚都市傳說JONES好撚勁囉
我真係笑左

仲話新泰利
費sir真係睇錯人
得舖牛力
成日傳醫院波

福睇波 唔衝

我盲

普巴冇運
馬達又傳得幾靚
唔好係後場短場啦
你地唔夠資格

福企係到睇都唔執雞

普巴打最前 福換hehe

Mata係shaw面前出球靚波

佢唔肯就隊波踢法
隊波踢法又唔岩佢

可能牙蛇教真係新泰利

又係之前咁成班人去前場等波，無人串連

假波狗仲未死？

感覺宗師下半場會紅

佢不嬲爆破型

成班好似等放工咁

屌你老味直接offload宗師呢啲垃圾啦

馬達 d斬波 靚到
下季搵邊個斬

費SIR 果期， JONES最勁都係打MAN MARK防中
中堅都係成日失位， 不過果陣後生追得返

羊

宗師 馬迪 普巴 福 真係好廢

個教練大聲到

比人爆破？
佢係無球跑上去但拎到波唔出

全能到仆街晤係咁高人工既話其實ok

妹

依家係阿積士帶住迪歷治入決賽

請示吓爵Lin

普巴求鳩其咁傳

全能仆街今日好過平時

成班推晒上前場但前場又唔見迫搶到

今場真係白LIN CARRY..

換？

召喚橙頭神經刀

中場班傻尻真係永世唔識埋去逼

睇住白lin成日要幫鐘斯條傻鳩執屎就火滾

普巴都冇心機踢

換撚走福啦屌

拉仔今日想點 訓醒未

下遊對下遊

SUB無前鋒WO

換CHONG？

但當年盲佬係廢...

福走la

今日?
佢踢完PSG 之後邊場好波過?

冇體力, 不了

費倫：我落場守都好過你班仆街

福仔幾勁

福幾耐無入過波

佢不嬲係帶波殺入禁區嗰種嫁啦，都唔係第一日嘅事

費SIR年代清奧沙布朗嗰d大把中下遊球會要
而家唔會有隊俾呢個價嚟簽佢呢種質素

俾隊下游禁撚住黎打 知唔知醜

咁多個中堅得白lin見得下人

拉仔 今日衰撚過平時

換走個垃圾福啦
都唔知踢緊咩

SO9

死去中超啦

換牙莊啦

近八場定七場入一球

其實點解我地d中堅 場場都唔同人

射俾隊友

皇馬仲要唔要 平少少放左佢

佢條柒頭 成日話自己傷住踢
傷就抖下啦

成隊等收工咁款
唔講仲以為拎左冠軍打風流波

福仔得幾條毛就唔好玩髮型專心踢波啦 dllm

Jones算唔算上半場製造最多機會既球員？

Rashford = 廢到仆街

就算唔計球醫院波 淨係防守都差史摩寧幾班

係慢者又唔等如廢既

福撞親個腦好走啦

當年佢畀人屈速又屈頭高空波

好心就用下青訓 起馬有走位

Rubbishford

兩舊屎

你不如問成隊4月唔係入得兩球？

杜安治比下季返黎踢走班垃圾

人地去買ajax 個個啦仲買垃圾英撚咩

下季 白lin 加個硬淨真係冇得輸

搏佢撞一撞可能正常番

屌 次次波係後場都無人轉到個波上去 做乜撚野姐班中前場 係咪回後要波咁辛苦你

Pogba

呢啲一球半球就傳中大師，頭先山狗都有球靚傳中，咁佢都留低啦

白lin 丁死人

福咪青訓

Jones得啖笑

個場其實真係關佢撚事
係lkk同達洛個場超水準
但福就當自己救世

福真係

妹 唔想踢就lan啦 屌你老母

拿玻個個黑腸

普巴明顯睇到hea

妹有幾弱智先會揀chip個波去禁區頂人堆比隊友控

咁樣解圍搞撚笑

一日普巴係度一日隊波都係咁廢

除左MCTOM同LIN 成班都廢到仆街

皇馬要晤要

妹點解可以好攰咁

打右邊既白lin好似打多個中場咁

麥湯 要練下her 啲一腳比波 現位

成撚日killer pass

好多曼迷不嬲盲反細緊

咁又唔係，果排佢都踢得好，突破射門有齊

琴晚係咁扑野

走啦各位英撚 唔好再搞事啦

Smalling > jones

lin???

對住榜尾球隊都冇優勢，呢隊波有好多地方要執

廢到 同蝦多士 踢到55波

呢啲冇翼嘅陣係點運作 我真係睇唔明

班講波佬係咪就訓著

So9 上任果時d踢法唔撚見晒
歐聯泊完大巴之後唔識踢波

普巴今場亂鳩咁踢

山狗今日都好過你 福仔 。 唔想踢就走啦

無得救

當年廢在慢同矮 但企位用波係一流 指揮後防都ok

完全無威脅喎
純粹大斜線𨳊跑

馬迪廢鍾垃圾巴廢福
成班起度亂咁踢
仆街過去踢港超啦dllm

清撚走d力架重建啦

但史波打唔到左邊，呢個係問題

講左有冇5年

咁又唔好話唔關事
第一球逼埋去
第二球射到保方甩手
第三球12m

但贏完個心態真係唔同左呢到衰

好似55都無

踢到同降班隊五五波

差唔多last day係hea啲、半場去買散水餅

日日去dab梗係攰

全部lan la啦屌

後防用唔到波已經死

對住隊垃圾都踢成咁 死左去啦

真係55？

盲>Jones

杜安沙比打下後備都ok

今年失左51球 人地都係5x球

今日山狗真係算踢得唔差

大米 Rojo V25 羊 馬迪 Hehe Mata 山狗 either Smalling/Jones
清洗名單

呢隊波真係要大清洗 全部都打工心態 無心踼就躝啦

真

全撚部同我躝

Sorry 46先岩

記憶中果排好多扭扭樂射波又cur埋網仔咁

比榜尾禁住黎打
入嗰球仲要係人地龍門on9
班球員好唔好意思

後防俾人禁住屌 都55波

對住榜尾都踢到咁

今場證明左, 我地後防守真係英冠料

最主要都係入番個中堅

又要買中場 究竟要買幾多年先買啱

算啦 如其求班大帝踢得好
不如求對面踢得更差好過
打榜尾都55波咁 無咩威脅攻勢

咩55波 明顯64

大清洗算啦

不過又冇人肯黎

Sor 岩岩睇左10分鐘左右 應該46先真

呢場野係咪中下游波黎 行軍慢傳波失

唔使話標籤榜尾，
人地都無俾壓力你，
自己都已經滕晒雞咁

成隊波學好傳波先啦

返左摩年代咁

自已玩自己笑死

最冇心態係班黑鬼 rash martial pogba

屈仔

山9踢得ok?

普巴叻仔

得一球對Bournemouth 有扭得過
Curl網仔都有一球
但由psg首回合開始已經廢到仆街

廢福真係廢到
朗尼最尾果幾年都好撚過佢

法國幫躝
英撚幫躝
全撚部同我躝

pogba 今場還好la, 幾下key pass
不過唔穩定就知既

加埋馬迪唔該

個速率慢到

普巴唔想踢就lan啦

白色個個阿

我已經覺得唔係買一兩件可以解決到
又唔知打緊咩system

下年夠晤夠人開季都成問題😂

算係唔錯

宗師幾時躝
睇親佢都驚
唔知點樣係隊波咁耐

山踢得唔錯
但係都係對Huddersfield
踢得好過福真係唔係啲咩成就嚟

真係肉酸

呢班友去挪威踢莫迪都未必拎到挪超冠軍

果排話咩sob傳授埋門心得 要冷靜
屎忽撞棍入幾球就牙斬斬又呢又路

幾球中場鳩橫傳

唔講以為踢緊季前熱身賽
成班友收晒league等放暑假

肯去組織 但啲波慢到

個紅色6號係邊個

踢到提早十輪拎冠咁 不得了

近幾年季前熱身賽我哋都踢到屎咁啦

咁真係收左league 上場唔博真係無咩好講

仲走去續廢鍾真係屌佢老母

some random nigga

Lan la
今場仲hea撚過麥花臣班阿叔

續完賣撚左佢啦

好係好on9

莫講話仲廢過small
我當佢同small一樣, 佢一年available 時間都無3分1
做後備都浪費資源

成班要mctom carry羞唔羞

好心逼佢地打one touch two touch game
望成世都唔會有空位架

都冇乜邊個踢得好

但鍾斯真係垃圾之霸

山狗踢成點

懷念費sir年代

Sob頭先已經瘋狂屌緊 入到更衣室唔該再爆下班大帝

當正自己係c朗
但波都未控好

又易傷 又正係識飛鏟
邊隊肯要
真係貪佢夠熱血咩

收翻杜安沙比佢可以走了

踢一場傷三場

踢得唔錯

Lan

鍾斯證明左sell熱血係有市場有得續
係唔係都衝埋去飛剷先

屌
真係同廢車鬥廢

幾多走動 控傳幾好 睇到佢想打配合但冇人理佢

紅魔DNA啊
J撚死我

對榜尾唔追GD?
屌佢老母，成班都唔掂

睇熱血就一早續左hehe la
唔洗等自由轉會先黎傾

講起飛鏟 佢黃牌個野鏟真係睇到R哂頭

咁佢真曼係事實

累球隊輸波咪呢啲人囉
一個佢
一個洛河
都唔撚用腦踢波

賣撚晒班友啦

你講漏咗橙頭

同加利仔一樣咁撚on79

仲有羊

重有DDG

所以你話慘唔慘，
一係好波搞屎棍，
一係真曼但真屎波

橙頭其實ok上場
個下我覺得係意外者

依個多傷唔錫身姐 如果係費sir教應該會好似維迪禁

梳咪撚再淨係企係隔離睇波 省人博角

但佢持住有少少腳法成日玩啲高章波真係好唔穩陣

Evra可唔可以後生十年呀

大清洗 一定要洗走班nigga 先 個重心一開始圍住普巴踢已經錯撚哂

速度腳法真係咁多個cb入面最好，
但唔穩陣同神經刀果下難用

橙頭定律踢半場波就抖兩個月

鐘斯持住有少少腳法？

軌1:0

車九入左

so sir 岩岩上任, bailly 果下飛剷紅牌真係搞笑

屌，垃圾車入咗

仲話追得失球 唔失球都算係咁

Mctom勁到

轟2:0

廢羊

2粒

人地2球啦

山今場算係咁

持住有表情同熱血

呢個角球咩事

撚羊真係

馬迪省鳩麥湯

咁細緊都有腳法啦

山神肯追回防

兩隊鬥鳩

廢到 解散啦

好撚廢

咁佢一向都肯全場跑

紅衫榜尾?

頂究竟睇緊咩

山咁快又傷番。。。。

山狗88

榜尾大戰？

宗師又比人cup過
走喇屌

山又擺工？

山狗傷埋

山狗

山神又收皮

港甲咁上下

散步巴快躝

又傷 LAN la 山狗

又傷

Hehe

屌

最輕鬆打工仔

屌你山 平時冇貨交
比你落場又傷

咁就£500,000

傷3個月, 又留到下季

出莊+hehe

真係退休格咁
爆幾段自己傷

究竟隊波搞乜...

chong都入黎

又刷出場費

鐘都踢

hehe同chong

又傷 真係玻璃 無計 無價好放

摩狗真係多撚謝

文員

山狗真係廢到

Matic

屌，又傷，仆街炒撚左佢啦

50m坐

達希bb

燈到傷

chong真係唔睇好,
希望睇錯

出hehe

山9又傷
下季咁都甩到手真係勁過買到1線球星

傷咗。。。即係想賣都唔得

續hehe啦

袋幾十萬出場費踢半場又可以休息返去醫情傷

半場好波 又傷

幾時先有一個信得過既中場大腦

Chong有一隊身體素質啦wo

Chong

文員廢聯

山狗真係連自己都幫唔到自己
今場踢得好地地都係要傷

真心山退休算啦

hehe好型

炒佢一樣要賠足成份約

山又傷
幫唔落

以木狗能力, 免轉會費加貼3/4 人工啦

好慘今場算係咁

Mata幾時死

matic又傷?

第一球就嚇親

甩到當贏啦

馬仔傷左?

咁又袋左50萬一個星期

鐘好快

等睇宜家唔hea 踢

可以申請減人工？！

山狗真係得啖笑

放班後生仔出黎俾我興奮下
忍夠班撚樣

chong

炒啦 平衡返d人工

chong d帶波好似就甩就甩咁

上季伊巴好似試過

係

係咁唔比鐘仔

hehe 真係好過matic好多

Fifa用佢都係咁

一係永久雪佢

伊巴本身係一年約

chong 有走位

完左約

伊巴一年約點同

呢班閪波都係咪撚打歐聯啦盞累我捱夜

個頭想點 點踢波

緊係啦

以前bebe都要剪頭髮
Chong幾時剪

伊巴話傷緊唔撚收

pogba個埋門有無再求其啲

rating得69

完全唔覺有射過12次

lkk matic山狗

好唔黐腳

升到80都係咁

岩啊，炒撚完名正言順 塞住班續約友

On target 1:2

歐霸又會起身睇

今日滿足哂你地願望
出麥湯馬達山正選
依家又出下青訓出hehe

軌兩粒
9成第6了

無人傳比chong

西波聯

好唔好用

我career mode 開親MU 都要清洗半隊老餅先

第5都唔好第6

除非熱狗下場輸
妓又跟住柒

成班個踢法都唔似有心追前4追得失球
踢個班都咁樣，冇心冇力

係咁指都冇人理
個個以為自己美斯

chong 正

你都係

分都唔夠追得失球把撚

有能分別咩

可以冇人走位得mata

shaw 有冇試過有一球 crossing delivery

Hehe其實有無練過遠射 射左幾年飛機

梳成季都落唔到底出波
勁係邊到底

笑死

Shaw

1比1

Siu

垃圾聯

shaw 全年最佳?

1-1

好波到，1比1
執柒咗佢啦

梳爾最佳球員？

又失你老母

Diu

又和

笑死人

垃圾到

真係廢 唔係扮架喎

對哈多士都咁

On9 呢一球

抵撚死

好波

成班垃圾

梳

做乜鳩

後防場場都玩野

又比人通啦 好好笑呀

含撚喇shaw

唔比人叫6弟嘅分別

我曼柒d定熱狗

呢隊廢波
下季睇黎降班格

Dllm

和榜尾

笑撚死

呢隊垃圾冇得救

好波
愈沉淪愈開心

屌你老母臭化西

神級腳救比人射大細

執撚左佢啦

呢班波真係搞笑

englan

Shaw傳中成日射落人地隻腳度

真係邊個教都一樣

成隊換啦屌 sob

英人防線all lan la

梳爾自己反醒喇

shaw無player of the yr lu

屌你老母shaw 踢撚走個歐聯位

好撚廢，到底一開始果段係點贏番黎

續約真係可以破壞士氣到咁？？

上幾場仲有主動權爭都唔緊唔緊啦

shaw...

今年最佳球員好難揀
如果揀最少犯錯既話可能係白lin

垃圾波執左去算啦

笑4人咩想

爛旗

摩狗波，攻極攻唔入
比人反擊收皮

哈
笑死我

cls球隊

繼續踢垃圾波啦

痴線咩

shaw

Sob同摩狗真係一鳩樣

成隊大清

一早講左梳用波好撚差,所以咪出事

英撚無一個係無菇

仲搶緊嘅咩？

白lin hehe 麥湯 其他all lan

唔驚啦，仲有攻中大師/傳中大師/彈彈波大師馬達，唔驚入唔返啦

一撚樣

真係好廢

so9：下季只會入兩三個

咁都叫進攻足球

邊個教都死啦 咁樣踢漏

真係唔知講咩好，

真係好閪廢，前面班仆街又唔識攻
呢幾年重建左d乜柒出黎？

班撚樣真係唔知踢緊乜鳩，福頭你估你真係球王咩屌你老母

悶撚到同摩哥d波冇撚分別，根本邊個教都一樣

我曼又閪 唉

執左佢啦

等枝旗等咁耐

好波啊屌你老母

最鍾意你，次次都仆出黎抽馬達

成隊阿特蘭大買過黎踢好過啦
廢到

交波 走位零侵略性

全隊

真係成班垃圾黎架喎。
最慘係真係俾摩佬講中，
班垃圾過左換帥蜜月期就變返垃圾...

醜唔撚醜。自己諗下。你地係叫曼聯 唔係英冠垃圾

好好笑呀成隊波

洗左幾億買人 場上面無幾個用緊

麥湯幾慘
兩次入波都係俾人追返
希望唔好好似上次咁

蝦多士準備反cup

清晒佢啦屌

Ddg又on9

英人拎去堆填都嫌阻掟

唔明點解要全隊壓上去 贏緊一球都

又一個開龍門球直接助攻，迪基亞永遠無呢家波

上場先傳完個靚波

有分別咩?

你仲嘈？

不如腰斬

單刀你想點

輸埋佢啦 哈仔踢得仲有說服力

點解梳可以收步

開波啦屌!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都關DDG事

入親波都輸 黑氣石lan!!!

呢球關佢咩事

認真，一次過換撚哂成條防線加買個勁前算啦
中場留hehe麥湯普巴馬迪問題不大

成隊都可以lan了

信ddg

屌你老母冇心踢就全部LAN啦
拎撚住曼聯個名白逗人工

單刀又關事
on9㗎？

一向都唔覺得 shaw 踢得好
睇下人地羅拔臣幾多助攻
Shaw 防守好多時都係任人地出波

木

後防自爆關事多d

仲影住木仔 見到佢就嬲

一次半次

你on9 d

潛水了

其實之前係點贏番黎？

Hea囉
散步

開得波未

無人擋龍門快開

問對方即時打和完場制唔制啦

有著數呀

白lin
隊長料

同是但一隊中游換晒條後防好過啦

d 旗搞完未
一定要有旗先開波?

呢隊波係咪應該要笑

垃圾躝啦

我都好想知道
究竟咩地步先可以出左錯都唔諗去補鑊

你想佢點做
成日比人隊友害
佢柒完到佢啲隊友柒

唔講以為剩係得今場先廢

佢爆閘流浪狗嚟

其實可唔可以炒sob 近10場贏得一兩場

快撚啲降班啦
屌你老母格拉沙

搞支角球旗都搞噤耐

抽乜野，我執大家口水尾咋

好撚7呀 曼聯

究竟嗰段時間呢班人係點連勝

白lin有火

羊咪撚扮大佬啦 好撚柒

So9會唔會季尾就俾人炒

踢爛旗洗唔洗賠？

我幫你拎住算啦

人地GK開生波, 做樣阻下都冇, 執柒左佢啦

羊都有

On撚9 搞左成五分鐘

Sob:屌 賊船黎既

刻意踢支旗仲要爛埋都無牌

成隊執柒佢啦

搞能完未

Iceman

好撚廢呀屌

插唔實

梳歐聯又爆聯賽又爆
而家明明應該好fit架

輸埋佢啦屌

肥梳幾時死

睇身形都知唔fit

自己友踢爛唔洗掛掛

頭先有一球shaw 都已經甩哂
清左個死肥仔佢啦

罰條友自己做角球旗啦

六弟呢個名譽真係唔係浪得虛名

成班垃圾全部躝

shaw守又麻麻，攻又麻麻，幾時先再有evra，最鐘意依種閘

好尷尬

堅尼講得啱 真係要成條後防換過晒
而家真心覺得得踢右中堅嘅白lin係好啲

屌比白lin做隊長算啦

想問重仲重唔重用班英人???
SOC話要重用wo

講真 如果佢講既進攻足球係呢啲真係不敢苟同

支角球旗有咁撚重要咩

呢隊波真係無得救
差唔多換曬d人先有希望,由其班黑鬼同英撚

人開波你埋去抵攞隻牌

佛都有火啦同呢班撚樣一隊

蝦多士喺度扯旗

唔知呢球啦 全部人一失個波好似唔想回防咁

白lin有回

後防真係好撚廢 輪住自爆 未入之前見到有球羊無啦啦頂個波入中間比人打反擊 望住呢啲後防真係

枝旗一陣自己跌撚左就好笑

整枝濕鳩旗仲精彩過曼聯踢波

又傳比龍門

恭喜哈多士 英超第15分

肥閪梳又交比對面

抵撚死，咁鍾意打風流波丫拿

Psg後變哂摩狗足球

攻直程廢啦 一球出波都冇

收皮啦雜種

根本係啲人屎波 條防線又唔夠穩 人地一個反擊就收你皮啦 仲進攻足球

SO9 LAN未

人地慢慢撚枝旗 好似你班港豬咁奴性咩

對親熱都俾Lennon 老強

其實真係好on9
有時覺得捧曼聯真係曬氣
呢班仆街都唔係上黎踢波既

早幾年v92真係悶到要影球場嘅老鼠

Lan la木狗

皮已正

進攻足球冇兩翼 靠後面斬上去 點攻

見撚到都嘔血。 和哈德 講出去都比人笑

古天牢死返出去啦

臭閪木 死開啦

[red]當初你地唔係預左寧願送鏝冠軍 自己都唔要前四嘅咩？ 而家咁激動做乜 抵死啦[/red］

隊波心態唔好 小圈子 傳波都要揀人傳

格拉沙你放過曼聯啦

dllm pogba 俾人迫和先嚟扮發力

有無人答到我，之前班波係點連勝？

youtube有，慢慢J

角波全部壓過半場
魔性澎湃
sob好波

好笑d

似係真廢

shaw = sor

重用英撚等收皮，英撚從來上唔到大台

又唔係十年前果班英軍 個個獨當一面

屌 冇睇個名

班英撚掛住玩fortnite唔撚練波
清撚晒佢地啦

Dllmch 全隊加木狗同我躝啦

但佢對其他隊真係勁，起碼助攻勁，又全勤，攻擊力強，起碼好過而家

宗師我再屌你老母

又係宗師

隻雜種仲好意思入嚟

Jones cls

Shaw 係唔係on9 普巴咁多人mark傳比佢

係都屌木啦 班主黎講佢算係咁 又唔會干預球隊運作 呢幾年要俾錢都俾足曬

鍾斯真係痴撚線

Sob 一定冇錯

鍾斯斷腳死啦仆街

兩閘 中堅 中場都唔掂

梳似係真心迷摩

未完場 和硬架？
唔比輸咩

You are fucking shit

同意

JONES DIU NEI LOMO

又係下半場無哂影

呢隊波真係成班少爺兵得45MIN 貨仔

蘇斯黑材合約戰士未簽約就連勝 一簽定就輸到仆街

宗師真係垃圾黎

開始俾對面禁打

冇格拉沙柒木死撚左好耐啦

幾時去死啊？

一代又黎

關佢撚事咩傻閪
錢又比左
鬼叫木狗搵左摩狗咩
Dllm

鐘斯5 百萬鐫都放啦dllmch

幾時比人456呀

d傳中

唔睇了

一堆僱傭兵，hea踢都十幾萬鎊一個禮拜
根本冇心踢

練緊防反

You fucking suck

呢班仆街真係賣算啦

屌明明初初啲人會輪住去拉邊 教教下近兩個月變咗佔中 我已經唔知點救呢隊波

賊佢老母 開頭贏到依加贏唔到 佢好大責任

宜家搵左so蛇返黎，都係踢到咁係咪又要入木仔數

乜贏左有前四咩你覺得會
我地唔係屌冇前四
係屌班人踢得差呀

賣鳩曬班撚樣就岩

傻閪
柒木邊撚個請架而家

主隊2:1未 快啲

咁落去戰績支持唔到 財政就會開始唔掂

1001

依家前面點排
Chong 妹 柒福？